有冇手足系zoom出到pool

Final year 了

但睇怕要系屋企畢業

點解我咁冇用

zoom?
Tinder算啦

我當年用msn 溝女
同d女玩旋轉泡泡

大學女系咪高質d

咩系msn

Zoom到勁近

我已經gel到bts咁
對住鏡頭chok

點解冇女pm?

係連登識算喇 有啲都幾高質

Tinder大把女大學生

粉嶺bts留名

有冇女留tg

想要長期伴侶

去活動台tg post搵喇
連nurse都有

唔關事，我同事個老婆係喺tinder識

遲早帽

43碎
人生final year?